邊度有得買唔同大小既膠套 黎放收藏品?

漫畫 書 又好
玩具 又好
唔同大小既膠套
有無話邊隻膠 適合收藏品D?

落7仔買晒咁多盒膠套
返去全部試一次咪知
一般黎講都幾難爆

買包書番後自己包 書既話如果輕小說同漫畫(日版) 日本有專用書套